【逼睇京官】左報涉屈學生「未夠喉 想聽多次」

至少50間中學應教育局「邀請」，早上安排學生收看基本法委員會主任李飛在《基本法》研討會的演講直播，惟不少學生被乏味演辭、沉悶的聲線「催眠」，打瞌睡的大有人在。不過左報《文匯報》卻活在平行時空，縱然內文指有中六生稱，若有類似課題，「不介意聽多一次」，不過標題卻寫成「睇直播未夠喉 中六生想聽多次」，不但相當「擦鞋」，亦似乎扭曲學生的原意。

北韓咁

份報紙垃圾到藍絲都唔買